7.21 半週年 請問圖中有多少名白衣人士參與「暴動」？

背景資料：第245章 《公安條例》
19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。

Q1 根據資料並就你所知，請問圖中有多少名白衣人士參與「暴動」？
A: 34
B: 37
C: 6
D: 7
E: 0

正確答案：E

冇放圖

補圖(RTHK NEWS)：

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

石鏡全

法治

E

勁

721恐襲發起人
如同拉登